
                      Mucho espectaculo, poca dirección, se desperdició el guion. Se nota el afán de sensacionalismo. Estuvo mejor los 3 primero episodios, es que se explicó naturalmente el comienzo de Anakin. Hace falta George Lucas.
        
            